最近學識左偶像傳心

放低張相，名
我用力量去幫你感應你既偶像 幫你傳心

藍井エイル

之前有啲累 但最近好返好多
而家打緊機
有計劃差唔多出返黎唱歌

有啲貪錢....

負皮左

我愛藍井

佢講呢句係咪為咗抽水